原來matt哥都用富途

哭能左

又話matt 哥過左身?

又話佢死左？
真定假？

邊度傳

Matt哥前排中左肺炎死過返生

入咗廠？